一人一個讚美下大家係5/8既付出同貢獻丫

我自己今日去左好多地方，發現到好幾個無名英雄既事跡想同大家分享下。分別係：

假警察Road block頂住條葵涌路（我唔太識形容個位)，D巴士佬唔識分真假，即使有人識穿左搬開左都唔敢衝，直至交通警到左清場先通返。

機場文宣組，我眼見得三個，佢哋都照做！

有衫比有需要既人換。

大家都辛苦了，少D怨氣，多D讚美啦。

雖然我話一人一個，我自己都發現幾個，你同你朋友都應該收埋唔少，分享下啦。

可能大家會唔明我既出發點。正能量好緊要！
推

推

多謝各位參與同勇敢行出黎既手足！

多謝手足

好野，有巴絲明喇！
唔好停！
正能量呀⋯⋯

今日係黃大仙中心 二樓有個姨姨一個人 不停派物資
有水有香蕉口罩 多謝你呀姨姨

分享埋呢個
2330 原本有個老人會死係太子

大家有冇遇到無名英雄呢？
又或者讚美下手足既付出！
推

正能量好重要 尤其出面啲po玩分化
不撚割蓆！！

再推下！
正能量！